基拿比身價只係8m, 問你服未

阿記去不來梅5m
不來梅去拜狗8m

阿仙奴唔賣垃圾

雲達好撚癲 成日過完冷河就變球王